美心MX 很大唷! 焗豬扒飯 早鳥優惠價 $35

星期一至五（公眾假期除外），午市(11:30-12:30) 或 晚市(18:00-19:00)，用早鳥優惠價 $35(參考價 $51) 惠顧「很大唷! 焗豬扒飯」連基本熱飲或汽水一杯*。
*優惠券有效期至 2019 年 5 月 17 日

SAVE低呢張圖可以重複用?

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！[1]

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！

下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

一定係p過張相，實物永遠都係差d

應該可以

乜撚野叫早鳥?

早D食有得平D law

很大唷

聽到都覺得尷尬

我真係試過全個名讀出來....^^""

我就咁話要個焗豬就算 全名太柒